[多圖]230磅細細粒晚晚開直播狂食帶貨 體重狂飆網民擔心遲早出事

現年36歲的細細粒（陳嘉佳）近年得到王祖藍的帶挈強攻內地市場，她不時在抖音開直播，做美食帶貨達人，目前已累積42.2萬粉絲！她每晚7點都會在直播中放肆大吃，她曾在銷售即食花膠表現亦相當浮誇：「無辦法喇，我日日都要食花膠，女人去到呢個年紀唔食花膠好易老......你知唔知我今年36歲一條皺紋都冇係食花膠食返嚟㗎，我唔係美顏呀，我係一條皺紋都冇，我食花膠食咗15年啦！」

不過，有網民留言力斥細細粒每次直播都不準時，又指誤信她推薦的廣式臘腸，買回來表示好難食，指她這個行為是「拆自己招牌」。但不得不說，體重達230磅的細細粒每次在直播時都會狂食，她的行為真的似只為免費吃飽，但不少人網民都擔心她會把胃吃壞，甚至覺得她的體重已經達到300磅，不時都會勸她注意身體。

支那唔係話有限食令 呢類直播唔俾咩

成日覺得呢d水軍味濃

個樣似呃飯食多過有錢賺

乜鳩叫帶貨

睇大胃王我搵日本妹 木下黎睇唔好，睇呢隻肥野？

咪係，睇女都算，咩人會睇細細粒咁重口味

習帝話明唔可以再拍呢類抖音

呢隻人型豬仲未撚死咖咩

睇佢幾個直播果時暈低

係唔係喺香港拍走精面博拉唔到
但隨時用黨安法ban佢acc

暗中開盤 有人係到對賭

香港個咩pinkey咁嘅樣都大把人睇啦

其實點解會有觀眾鍾意睇人食嘢？咩心理嚟

咁食法搵到幾多錢都冇用啦，遲早身體出事

支那野真係低級趣味
見到相都想嘔

食相

抖音？
快D 哽死佢啦

限狂食唔係禁食嘢 姐係一次過食廿個撈麵果d

擔心？
我擔心佢唔出事ja

快撚d 食死佢啦
望到隻肥野都想嘔

屌飯

王祖藍介紹佢做

皺紋仲好笑 你有幾可見肥人有皺紋？就算有都比脂肪填平

見到呢啲死肥閪就憎

體重達230磅的細細粒每次在直播時都會狂食，她的行為真的似只為免費吃飽，但不少人網民都擔心她會把胃吃壞，甚至覺得她的體重已經達到300磅，不時都會勸她注意身體。

無得救 自生自滅把啦

點解大陸咁多張學友圖？？

木下啲生活咁淫亂 個樣又唔靚
睇韓國個啲啦

是撚但啦
冇技能冇學識無樣
呢啲人對個世界冇乜貢獻㗎喇
快撚啲死啦唔該

連登仔D 打J新聞你都信？當笑料睇下好啦

大大粒

睇千千啦

你睇大胃王食野定睇佢私生活淫唔淫亂?
真係要睇大胃王食野既話 理閪佢下面插幾多碌鳩啦

點淫法。我都幾鍾意佢。。。估佢唔到

之前唔係話減肥架咩？ 話咩成功減咗30磅

韓國個啲好清純架咩

快啲死

太家都淫賤 緊係簡個靚

咩叫「干飯」

好似係香港帶貨返深圳果邊賣

拎啲豬油嚟發電

唔知點解好多女鍾意睇

睇呢d狂食會想嘔
d支狗食相真係好撚肉酸

返大陸啦死仆街

條細細粒本身都係支那人嚟香港搵食，依家塵歸塵土歸土，有咩好報道

死左仲好

之前唔係激減架咩？
定係太多肥婆扮激減我分唔到

口腔期脂肪型支那賤種

好快變肥姐咁糖尿病死

死肥閪

跟得王祖藍都唔慌好人

應該係sell貨 做商品推廣咁解 大陸潮語嚟

加埋個攻略會好型，變日本字

要錢唔要命

on99

支那人d品味真係理解唔到

睇靚女食嘢嘅話ok

雖然以前文化大革命要食樹皮，過去了

明白是陰影中國人無得食

肥到咁緊係冇皺紋啦
啲皮都俾啲脂肪拉到衡哂

唔怪得hajime同佢好似dup左咁多

WFC

好好哋打字幕唔得，係都要夾幾個拼音字頭落去，big brother 有無咁撚敏感呀

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

vivian又肚餓喇～

直唔直播有冇錢賺都好
條死肥閪平時都係咁食架啦

屌呀？不知情地做咗第三者都叫淫亂？？仲以為有咩新料爆咁巴閉，點知仲係講緊hajime偷食單嘢

各位絲打 佢無皺紋唔係因為食花膠
係因為佢塊面下面有好多脂肪 油份充足之餘又撐住啲皮膚

好撚樣衰

我get到係走私

真，睇靚女食到一滴滴雪雪聲咁都話有D觀賞價值
睇肥婆食撚到成隻豬就咁唔知為乜

其實佢5官好靚
肯減就已經屌打好多支那女星

呢啲咪正宗潛力股
20歲潛到40歲仲潛緊

木下真心西利

所以識食一定食肥妹

佢限人但冇限豬拍

熱狗:呢啲就係公民抗命,你哋黃屍唔會明

屌
好mean好正

見到佢食嘢又擔心
人地本身食嘢都係咁上下
之前又唔見話擔心佢
蟈人都係眼不見為乾淨，平時就理得你死

「8天只吃了24頓飯」

一日三餐唔係正常咩？「只」？

230磅

即係利用明星效應
喺網上sell貨
然後觀眾就會買

我睇d真。細細粒大胃王唔好

美極KOL

已經走左樣 冇以前咁正

望梅止渴 減肥果陣睇

孤獨的美食家成套咪又係睇條友食嘢

王祖藍想佢死

快撚啲死喇

唔似係直接跟字面意思解

屌你呢啲就多圖

係咪個男youtuber 嘅女朋友係youtube話佢偷食，結果反而條女俾人鬧爆佢搞個男果單？
係嘅話，唔係人人知佢地男女朋友關係

我都覺 眼又靚 鼻又細嘴又細 下爬又飽滿
都唔知點解要搞到自己咁 嘥哂

200磅減30磅

話知你食死
關我撚事

係處先俾做大胃王

毒品帶貨

可以作考慮

我都想咁講
作依家試下瘦番 好大獲

肥撚到冇皺紋

係wor

正常人嘅多=佢嘅前菜
點可以話有問題

「無辦法喇，我日日都要食花膠，女人去到呢個年紀唔食花膠好易老......你知唔知我今年36歲一條皺紋都冇係食花膠食返嚟㗎，我唔係美顏呀，我係一條皺紋都冇，我食花膠食咗15年啦！」

想講你食唔食，老唔老，有冇皺紋都唔會有男人想屌

Ban呢d btw 有冇片佢食幾多先

都有時會睇，仲有丁丁

佢呢類靠騎呢上位先襟撈呀，靠樣靠拋對波出嚟搵食嘅有幾多個五年後仲喺度？

食到咁，仲食

呢D肥閪除左識食野有咩貢獻

呢啲濕尻片同喺街市門口戴住個咪係咁尻吹賣啲乜尻吸水海綿有乜撚嘢分別

其實細細粒個樣都唔錯

人型豬

肥到咁邊有皺紋姐

肥婆sell花膠有咩說服力，你話又fit又冇紋就話啫

但孤獨的美食家好多時候 係睇佢食嘢帶出嘅人生觀多啲

屌你老母人形豬快撚啲自爆啦
咁撚柒肥皺個閪咩 啲肥膏都扯撚行晒啲皮啦
呢啲垃圾有錢畀佢乜撚都跟住做㗎啦 你睇吓羅嘉良食拳頭 梁家輝扮雞定扮狗

就黎肥到皮開肉綻
皺乜鳩嘢紋

230磅都叫細細粒？

做乜D人一上逗陰就自然好重蝗味

咁睇呢類直播一樣得 仲有互動一邊睇佢食嘢一邊一齊探討各種議題

鳩吹邊個唔識

肥野早死早著

走粉

大食王果類片先唔俾
佢拍自己早午晚吹唔漲

咁睇人打機又係咩玩法
仲有睇人扑野呢

但孤獨的美食家唔係主角自己鳩講係透過場景互動 餐廳背景 時代 等等去帶出想講嘅嘢 唔係好似條肥閪咁係邊食一邊成口渣咁講埋晒啲冇營養嘅廢話

我話你鳩吹呀 柒頭

塞啲貨入屎眼過邊境管制

唔洗諗都知fake news la

唔食飽啲 邊有肥膏燒嚟取暖

你自己去睇下套漫畫咪知囉 見識少就自己收收皮

呢條肥閪

點淫亂法

肥閪早死早著, 拎去做肥料

咁你答下#14個問題

最撚憎睇依d，食到好似就快嘔

睇住嚟ff自己食緊

漫畫有曬戲情豐富好多，但睇直播食嘢放食物落口有乜咁好睇

其實點解會有觀眾鍾意睇一班人做戲？咩心理黎
其實點解會有觀眾鍾意睇人踢足球？咩心理黎

咁你快d去波台叫人睇足球小將唔好睇英超

到時send vivian都餓喇 段精華俾個官睇就唔會怪佢

因為孤獨的美食家根本唔係攞食嘢做重點囉根本冇咗嘢食 成件事都可以講

生活唔知
但木下D皮膚應該好差 好濃妝

大陸用語嚟
意思係叫d kol直播sell d貨
下面會有條link直接買

孤獨的美食家 嘢食唔係重點你都講得出
咁我夠可以話直播食嘢重點係觀眾互動討論時事

仲有問題唔係好唔好睇
而係人地鍾意睇咩關你撚事？

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

肥婆塊面咁脹，扯到咁行，冇皺紋都唔出奇

大胃王好似通常都唔肥 係身體同平常人唔同可以處理消化到咁多野食 佢肥都咁仲猛咁食會唔會死㗎

啫係無本生意，幫啲食材商散貨抽佣

同你放cam去豬欄直播有咩分別

wfc 最驚佢死得唔夠早

應該係台灣有先, 叫直播帶貨, 已經好多年
以前通常叫條女著 Bikini 賣嘢, 或再加個男人做主持sell嘢
曾經睇過一段台灣片, 條女逐件衫除, 越多人入去睇, 條女著得越少
之後大陸抄咗,
因為人口多, 所以有錢請明星, 先發揚光大
香港近呢一年亦開始做, 但以不知名KOL為主

睇見都唔開胃

其他人可能會答你為咗AMSR 解壓
不過我唔鐘意人哋食野有聲，所以通常會去睇台灣大胃王丁丁，其他都唔係好睇，尤其係食相好核突果啲，食劣食果啲都唔鐘意

千千D片好睇過丁丁

我Google咗係呢個講法

此外，部分網民愛看大吃大喝的吃播影片，也可能是因為它能給人一種「療癒感」。看著博主肆無忌憚的放縱大吃，這種「自由」和「反叛」的行為，也讓人能在滿足官能慾望外，也獲得情緒上的抒發和慰藉。因為在現實生活中，特別是對於女性的白領中產者而言，這樣的行為全然是不符合其認知的健康觀念及社會對於體態審美的要求。

總體而言，觀看吃播影片已然成為越來越多人的一種「精神食糧」，也是當前「網紅經濟」中的熱門項目。它的火熱或許只是緣於人們素來就有的好奇心使然，但它也很可能是徵候性的反射出當代社會中人們精神世界的苦悶和貧困，以及人際關係的疏離，而後者的根結又與政治、經濟的困局息息相關。從整體社會面來看吃播現象，雖然不必過於大驚小怪，但恐怕也不能輕視忽略其背後隱含的某種社會危機。

睇女表演食野我睇日本妹木下好過啦，
睇河馬醫肚點解唔睇國家地理頻道？

水軍

我有冇理解錯，條仔偷食佢公開發脾氣跟住俾班日本毒撚屌？

舉報啦駛乜理佢

係話條女咁大個人都唔識控制自己情緒，呢個身份唔應該公開發脾氣同指責另一個公眾人物偷食

呢個世界最撚on9真係日韓網民，冇撚用腦諗野

王祖藍送佢去死

但最起碼佢2個都係靚女呀，
睇呢隻肥野食不如唔睇好過啦

佢咁肥唔食咁多野會死嫁

邊兩個係靚女

條繩好似想講：我就黎頂唔順啦屌

sor，我將丁丁當左係路路

本身想食嘢 而家冇哂胃口

早d去投胎做中國人啦

好似全部出名既食播KOL 都係因為食極都唔肥同靚女出名

肥閪食播都咁多人睇真係第一次聽，睇嗰班咩心態

死肥大陸西

丁丁愈做愈串
有時睇佢串其他人食得慢就好煩

咩叫干飯

我feel到張圖有聲,條繩

幾時死

我睇本田翼食午餐好過

冇

中國人干=幹

即係 屌飯

真。食相難看

瘦人就係，佢一定唔係

也也嗚~~all right~~~喂

我諗佢無皺紋唔係因為佢食花膠囉。。。

蝗語....干=幹=造？

係2017年既事，由230磅減到去200磅

會唔會直播中風

死得未

根本就係

肥婆講野你都信

已經唔可以用粒
大大舊/大大pat

細細粒大大份